大快活咁有計，整炒蛋白早餐咁正

黃去左整咩？

炒蛋

呢個世界有淨蛋白賣

入面個廚每朝都要早小小準備

食屎都覺得正？樓豬有病
大快活係垃圾屎

我老母話自己膽固醇過日食

精精茶餐廳

收錢做野姐

同樣大字頭
大快活咩都好過大家樂

洗唔洗要另外補充食客營養？

豐富蛋白質

用剩 D 蛋白拎黎賣？蛋白冇營養

可樂有冇營養啊 你又飲

廚師加料

食過一次,覺得好油

大快活打手將會全面進場

健康美味

聽到d人話大家樂好食d真係嘔出黎
心諗係咪真係食開屎

其實依家有啲科學蛋白
以前做過Pt 整餅
一罐罐純蛋白開黎用

隱青幾耐無出過街

c05加個麵成39蚊 即係多塊扒貴10蚊？